聽講，今晚大學站Hyatt有戲睇喎！

睇你老母

今晚太子呀屌你

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

y not both?

咪做大台

叫人去太子就係大台？

荃灣呢個咁撚醜樣

睇完真係要洗眼

有速龍嫂睇

荃灣果個不了。醜樣到呢。

中國式鬧新房
來賓每人黎返Q

push

我揀右邊

好似酒店外已有警車